關於老表畢業喇我有D野想講

寫篇野純粹因為我都係一個missy，本來見到終於有人關注我地，而且好多對白都中我心，返工都有討論，所以以為社會特別係班家長會有所思考同重視，點知套劇出街咁耐，fb凈係見到班網民鬧套劇低裝，弱智，唔好笑，悶。米話想大家開始話體諒我地班大人咁，連體諒小朋友嘅辛苦都冇。各個都話好悶，我冧緊係劇情真係咁悶，定講教育就一定會悶？
其實就算你唔係一個老師，你都返過學，就算你現在冇子女，你第時都有機會生兒育女，或者你總有親戚同學有細路吧？
我唔知你地仲記吾記得自己既老師？我就好記得，因為我成績唔top，成日比老師忽略或者睇死。唔知你地會唔會，反正我老師見到d“好學生”同佢地講嘢都多過同我講。其實我細個時候好自卑，后尾自己做咗老師，我冧番自己細個應該係好想得到老師關心（因為同亞爸亞媽家姐關係都麻麻，我係阿婆湊大），所以當我見到郭晉安飾演嘅杜校長派成績表，真係滾動到流馬尿。包括去到琴晚，個校長為咗了解學生做咗好多努力都好令我感動，如果以前讀書菓時有咁既老師我覺得我會開心少少？同時我亦提醒自己，無論我覺得班學生幾咁煩份工幾咁攰，我一定唔可以對佢地有半點impatient，因為我知學生嘅心靈好脆弱，我知佢地最需要乜。
真係打到手都攰……食飯先

認同 但呢個世界都好多教畜
Btw 老師 好多錯別字

Tvb \ / who fucking cares
學好中文先啦你

So sorry,其實有好多字我都吾係好知係邊個字,廣東話嗰啲,我有問學生點寫,我下次會注意

第一次想召喚肥屍

唔識字都可以做老師

啲論點又係on99，套劇係柒咁咪有人屌囉，tvb啲戲從來都係揾個職業之後搞笑或者三角戀劇情，你又可以吹到話係無人關心老師乜乜柒柒，你係屌都係屌個編劇啦，走去話返啲諗住睇笑片嘅觀眾

將套笑片當認真片睇，然後就9up一堆煽情嘢想揾人認同

你教咩科?

講教育都唔一定悶 以前套青出於藍都係講教育 但係都好好睇
但呢套真係悶